［警世］發覺有手足勇武抗爭係上左隱，咁樣係極度危險！

你地要分清楚有咁嘅需要，定還是係上咗癮？
上癮嘅原因可能係你好嬲。
事實上周街屌狗都會上癮，因為當你日日咁周街屌狗，加上自己又好憤怒，當有一日冇屌，你就會好似留咗啲嘢未做咁。
所以我預計當成件事真係完咗之後，就算勝利左，好多人會好失落。

其實而家嘅抗爭模式已經改變，唔再係勇武做主線

過去四個月，成個抗爭模式都係靠不停遍地開花，打到七零八落，周地火魔法，所有鏡頭都聚焦係一啲好震撼嘅場景，而得以持續倚賴既係警暴同政府不停行錯棋。

反觀區選之後，政府做錯嘅嘢少咗，加上區選大勝，整體來講勇武空間係開始收窄。另外國際睇慣左香港打仗嘅畫面，一段時間之後自然就會冷落，變相令勇武係吸取外國眼球效果亦都冇之前咁大。 一如既往，正面武力又敵唔過警察，勇武抗爭又只餘下零星衝突，拉嘅又拉佢唔少，以上種種因素令到吹雞開花難道提高，所以抗爭嘅主軸已經慢慢由以往嘅勇武抗爭變成經濟策略為重，利用黃色經濟小圈子擴闊成為大圈子，逼走藍色經濟，目的係斷絕佢哋資源，令佢哋連根拔起，呢個係最少成本但最大效益既抗爭方法。

依家你哋不停吹雞開花，但吹極都冇人，其實你哋有冇諗過你哋而家係勇武抗爭上隱，定係真係有需要？ 你哋要分清楚呢兩樣野。好多人無時無刻都想吹雞，好似唔理點都好都想返返去前嗰幾個月咁，咁嘅心態可以好危險

上左癮個啲係暖氣召集師
開個post就可以叫人出去勇武 叫人行動
自己係屋企睇live點人頭

拉

點會無做錯野
只係佢地做到愈黎愈無底線 佢地所做既野都係侵犯緊人權

邊撚個講勇武唔係主線？
又話兄弟爬山？
又想搭大台？

得廿蚊係銀包話一百萬太多唔想要，如果有一百萬之後會好失落

啱啊，應該停止勇武開花，回歸和理非、議會抗爭、進攻功能組別、建立萬能嘅黃色經濟圈(睇心情同方便程度嚟幫襯)、同自私嘅香港人一齊籌備一世都唔會組成到有效嘅工會。

既然我哋等到好撚有效、令奶共狗同popo都聞風喪膽嘅人權法，同埋林鄭撤回咗，區議會同台灣大選又贏埋，不如再等埋老奉要幫我哋嘅英國美國台灣出手、等支爆、等美軍、等立法會又贏、等楊onq同其他大狀救手足、等刁大大捉完盤棋、等偉大祖國更換開明嘅領導人，等香港有新英雄、等法治發揮功效、再等埋被強姦女手足個仔出世、等埋墮樓浮屍手足死嘅死晒、等埋人臉辨識、信用系統、國歌法、廿三條全面落實，噉到時我哋就可以一路嗌住報仇，一路做簽名師&和你eat黃店，然後就成功光復香港，再稱讚新上任嘅中國領導人開明，同埋全體香港人陸續為中國人身份而自豪，我哋又可以開開心心用中國passport去旅行/免過關去深港市深圳區食海底撈，全民普通話&殘體字，泉下數百手足及其家屬一定會好撚感激我哋。